覺得自己嘅焦慮越嚟越嚴重

根本出到街見到人就好驚好炆
成日比老母逼出街個下真係
同佢講我有幾咁驚，佢屌鳩返我要習慣
我有抑鬱有焦慮 你估我想㗎咩 我都有嘗試去控制自己
睇個醫生就係咁話貴，咁我咪唔睇唔book時間囉 病發又比你屌
平時想自己一個出去散心又屌我唔帶埋佢出去
我想要私人空間姐 有無咁難

我都盡量話佢知我唔開心啲咩，到頭來係話返我唔捱得又成
19歲人有咩唔係我自己捱過 一直都好大壓力，明明好比心機去讀書，考唔入個科就屌我無努力過
啱啱確診有情緒病就鬧我係到玩乜嘢
我前排同佢講我想死，成家人就係到話我係到玩咩自殺
可唔可以重視下我嘅感受 好似無人明我有幾咁難受咁

又唔好意思向朋友放負 講得多我都覺自己煩
我越嚟越覺得活著比死更難受

咁咪上嚟呻吓 實有人會肯聽嘅